當年城邦派昆左幾隻雙非水貨狗學生妹帶槍去中國，算唔算行得好前？

2012年至2015年期間，中出羊子涉及武器彈藥的走私活動。她被指涉嫌在2012年以網名「洋子」，聯同友人周國興透過聊天軟件QQ建立聊天群組，向大陸地區網民出售違禁品仿真槍，[13] 其後周在大陸因「走私武器彈藥罪」被捕判監，「洋子」在判決書中同被列為主要參與者。

[14]中出羊子又涉嫌從2015年起連同社運友人「神仙B」成立「狗天堂」、「大西洋國際」等網店[15][16]向大陸網友販賣仿真槍，並招募水貨客將槍械走私至深圳郵寄。有六名香港女學生因帶槍被中國公安拘捕及羈押。[17]

最後唔覺有人跟進？

城邦派行得好前

熱城不嬲真手足嚟

人地去左台灣受民進黨保護再日日指點香港後輩應該點走, 仲唔係真港獨？

算唔算台獨

她？

中出羊子唔係男人嚟咩

跨性別的